機場阿伯一出閘就挑人機先（有片）

片源來自TG

可以知道誰挑起事件先

幫推

第一次放片，推

我無野講

推

推到有阿伯落手打人片
呢段最多話佢口角

陳怡個死臭西

老婆餅

推 徹底調查

有冇之後？

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

睇左啲咩

推呀,啲PRO共撚唔係好鍾意話先撩者賤既咩?

幫藍屍諗藉口：一定係班廢青入咗禁區挑釁先

推到阿伯仆街死全家

push~~~~~~~~

push

雖然P牌撚，但也要出點力

Push

留名等FB版

pish

真係無啦啦唔會被人圍

應該打死佢

有冇人可以反慢佢，然後整個highlight，圈住個廢老

推！

Pish

先撩者賤

有片啦！！！推！

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

推啊屌

用呢個網好難係 Facebook share

推 多d片

幾段影片最大問題，係有人不斷
勁大聲屌個阿伯
佢唔係d 好惡既阿叔，又無拳打示威者
好多現場人都話比佢走
依家見到不斷狂大聲屌佢，佢個樣又扮哂無辜
雖然無人打佢
但影出黎唔好睇，希望手足注意下

(明白手足想保護大家既心理）
(不割蓆不分化）

附上阿伯郁手gif

另外仆街陳怡已經扮嘢9up佢係教授呃支持

小弟做既簡單對比圖：

send比Anm姐 收佢皮

推到多過［連阿伯都打］個post

放上微博啦， 微博熱搜有香港國際機場，但比人話我地係搞老人囉！ 嬲到震

pi

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

push push

個喼呢？

可能啱啱落機未攞

睇到啦不過都無乜大不了，打個落個牌都咁大反應

推 有冇文宣組朋友？

gif無佢用手爭批人個後幾秒

打落個牌到啫，屌無訓醒係咁打錯

推比全世界睇

大大力推啊
唔可以比有心人士穿鑿附會！！！

係咪千色之前話年青人那個？

P仔做到野

Backup please
驚del

推爆

呢段都ok,差中間打人果段

講真定講笑呀？就因為佢拍咗一塊牌就要一路屌人老母仲要報警？未齊片下話，又話有打人？

打佢咪打佢lor，黑衫當日咪又係咁畀人打

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，失主記得問對方入面有咩先好接觸，免被恐怖騎劫，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

死垃圾

推真相

推！！！

@陳怡

Pisg

其實屌廢老冇問題

但要大聲charge佢做過野

e.g.

做咩打人/撞人

唔滿意自己舉牌，你憑咩搞個女仔